山齊士(山神) 好慘 去到邊都有豬隊友

係巴塞比美斯搞到冇歐聯
係阿仙奴唔使講 人生黑歷史
而家係曼聯都比班隊友害

明明球王料

比美斯搞到冇左歐聯 佢對軌又踢得幾好呀？